龍威小子第一集，最後一幕決戰，主角戴紅色定藍色頭巾？

有人話係曼德拉效應，可以睇以下呢段片

我不是雙氧水教教徒，只係參考佢哋的資料

我都覺得好古怪